唔好當城大condom

開始有風向話要棄守城大
城大人冇話要撤

歡迎入黎幫手

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

城大唔係condom仔

城大人撐住

香港人 報仇！

走定留佢地決定

Shitty唔佩有呢班學生

校友推

屌，依家係城大當學生係condom，報警屌翻自己學生轉頭

支持你地城大手足自己大學自己既家都棄守 叫班5毛棄守埋屋企算啦

守